

INFOS VALIDACAO RESPONSE

STATUS CODE OK - 200

INFOS RESERVA

RESPONSE OK

VALIDAÇÃO XSD #####################

true

VALIDAÇAO SCHEMA XSD OK !!

##################################

DADOS RESPONSE OTA_VehResRS

VALIDAÇÃO ESTIMATED TOTAL AMOUNT DADOS DE RETORNO

SUCESSO - ESTIMATE TOTAL AMOUNT CALCULADO 2565.48

SUCESSO - ESTIMATE TOTAL AMOUNT RESPONSE 2565.48

TAXA ADM Calulado: 2138.02 / TAXA ADM Retornado: 427.58 
Valor Bruto Calulado: 4275.92 / Valor Bruto Response: 2565.48 | FALHOU
